身邊既人睇得起你都唔係件好事

如題

老細同上司睇得起，加我工作量，人工就係咁易加左

同事，朋友睇得起，話我唔應該繼續留係而家既公司，值得有更好既發展。最後我都接受意見辭左，當然因爲本身自己心思思想走，咁岩有人支持下就確定走。

黎緊反新工，我係一個好易緊張好易有壓力既人。其實都幾驚適應新公司，因為文化同而家仲做緊個份完全唔同，要重新黎過，好驚融入唔到，又唔知係咪真係好發展。

屋企人又覺得轉新工應該係好發展，自己覺得無形壓力多左

唔好介意我咁講 客套說話黎嘅姐

反你老母

其實做人簡單d就得 係咪多左人工？

我寧願睇得起我加人工升職

做野為錢姐
邊度錢多咪做邊度囉

天真的小孩

同你情況非常類似啊ching

有能力咪好
無能力咪唔好

樹大招風，到最尾跑出個永遠都係唔顯眼個